被「割頸」警被揭不是香港警察

一名警員日前在觀塘站被18歲少年割頸，警方竟控「傷人」罪而是非「襲警」罪，加上控方向法庭申請報道禁令不準提及受傷警的身份，無名、無number、唔告襲警，令一眾網民懷疑該名受傷警是否不是香港警察，而是公安。

天網灰灰

左邊圈住係點解？

唔告襲警
呢樣真心反常WO

哦，咁圈嚟嘅意思係？

有張2017圖影到當時Show晒number既相
見到係同一個位有粒痣
所以好有機會真係佢本人
自己去求驗傳媒度睇
comment入面有埋片

雖然我都覺得唔告襲警有D怪
但似係真popo
除非連2017年已經用緊假身份

唔告會唔會小d破綻
告d唔告簡直係on9

推